[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (32) 曹毅NMSL

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

cls又爆post

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

又爆一個post

Jojooooooo!!!!!!!!!!!

覺得不滿淨係喺到屌冇用㗎
一齊洗隻支那狗導演個twitter

下 又新post ?

話時話今集皮克畫得仲靚過前幾集

留意到其實瑪雷嗰邊啲人全部都畫得ok，係帕島先柒
係咪有心架

其實岩阿 係度屌MAPPA 又唔會肉痛 又唔會幫到件事
不過去屌下隻支那狗好過

好撚煩

話說有冇人覺得gabi 大嗌個位配得好有層次
睇reddit都唔少人有提

衝力同拉力兩樣野嚟

依家先發現

型到

Suppose floch 係eren同兵長之後最型同霸氣嗰個，但係動畫真係超出我預期

想翻睇JOJO了

Yes
同埋佢同sasha對望嗰吓，之後咬牙切齒嗰幕都做得幾好

話晒都係佐倉

喂屌我以為紅髮果條友真係變左肥仔都冇睇漫畫撚知佢變左咩樣

係真架 伙食好左.gif

都話唔好誤會我

你咪撚煩啦屌你老母

冇違和感

我覺得莎夏同哥尼都幾好，佢兩個又靚咗又型左，係米卡沙同之前嘅分別太大，莊就肥咗，柒咗

佢個角色似係馬萊版嘅初期艾倫

頭先又見到d鬼佬嘈

"mappa做得好過wit"

"又垃圾CGI"

“CGI可以 角色就好羞樣”

“我覺得全部冇問題，換左公司就唔會一樣樣啦”

屌你老母 只要係巨人 食屎都冇要求大部分鬼佬
睇死又係大愛撚黎

咩料又誤會我

為了使立體機動成為可能

需要利用綁在全身上的固定腰帶（皮帶）

進行精密的體重移動技術

會包覆全身也是為了減少立體機動時的受力，分散到全身

2月Netflix 好似有新野 講個漫畫家

人設黎講主要都係話幾個都肥晒，尤其floch，但gabi畫得最好

Colt都係好靚仔104冇人權

其實啲人根本係唔妥CG呢樣嘢
咁都冇辦法嘅，始終之前用手畫真係好正

Mappa好過wit
人唔笑曹毅都吠

馬萊人偏偏畫得靚

Mappa做得好過wit
真係用屎眼睇

佢受訪段片可以開住喺背景聽，把聲勁靚

唔知巴打睇唔睇到我嘅對唔住？

被醜化

搵佢配賈bitch呢個乞人憎角色真係㗰晒

咁又嘈左一個po

頂原來果個係揹團長番去果個新仔
我以為新角色黎 肥左咁多

歡迎加入含撚list

今季主角是馬萊人,應該係

有，爆咗po quote唔切

嘈左咁耐莊同弗洛克啲樣，不如J下皮克

之後係重要角嚟，點知畫到咁柒

變成都敏俊c

可能下集減返肥呢

MAPPA偏心到皮克又靚又cute

一旦發動戰爭冇任何人可以再扮無辜 一直被人逼害既主角群係好慘 艾倫恐怖襲擊除咗殺軍官 當中都殺唔少細佬同好人 莎夏狙死果兩個守衛大叔好似都係冇歧視過班戰士侯補生即係艾迪亞人 創哥用幾集時間以馬萊人做第一身真係高招

喺度講多次對唔住先，呢幾個先真係盲反黨

憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

個屎忽

拉扯力會 但撞埋牆只可以靠避震
所以膝頭都係會勞損

前幾個post都話島內人全崩
瑪雷人全部靚左
尤其Reiner

點解米卡莎唔可以畫得可愛啲

肥咗少少 可接受

點超先

佢好撚型仔架期待咗好耐見到動畫嘅佢
希望嚟緊會靚仔翻

憂薨壽春 見佢頭一集都冇點

懷疑有心

Wit 真係做到識郁既圖畫既感覺

呢個唔使諗，我由第三季見到佢，而家次次都係咁，不過嗰陣冇Account，仲係CDROM

癡線打左陣機又爆po

wit就畫到吉克 萊撚 岸鳩鳩同忍屎樣咁

完全比觀眾睇到果種矛盾

進巨個樣就畫到惡魔咁（雖然綠眼進巨個靜畫樣好夠衝擊力）

靚仔過都敏俊

呢個位係配得幾好

其實想加埋橙頭神經刀，係咁屌人係咪用屎眼睇呢下真心嬲

畫師係馬萊人?

就係要畫到佢似惡魔啊

明明我睇過漫畫知道係佢，但第一眼睇到都心諗邊個嚟

係寶少
幅圖呢

真
今集覺得戴巴家 好撚型

死得好慘

唔好再提了floch

唔撚屌得就返鄉土u汪

其實呢樣係咪特登？畫到惡魔咁

佢睇完琴日個集仲嬲過你

希望係熟練程度問題
呢張好啲

我相信floch之後會靚仔翻

華田巴係咪出晒水
帕拉迪島嘅惡魔係要畫得衰啲㗎喇

寶少話曬都係自然捲毛頭

有冇必要遷怒於人呢？
人哋覺得好睇又唔得

係

MIKASA 等你好耐 長髮做咩剪左去

戰錘反擊個下型到起雞皮

為左救艾爾迪亞人要犧牲艾爾迪亞人

完全唔同晒喎
點解同之前嗰啲咁大分別嘅

但floch真係完全唔掂
如果floch之後都係咁柒我會好失望

佢緊火 你唔同佢嘈算啦

意外黎 本身長列扎馬尾 後尾唔小心整斷左條馬尾

一野隊穿艾倫

瘦返啲啦好無？

另一個團長
送自己落地獄 完成任務

其實塊面條線收返入啲就靚仔返

艾倫直接一開波就食戴巴
應該係以為佢係某巨人
啲detail位勁好

漫畫創哥冇私心，兩邊都畫得好正常
但動畫就偏心晒，帕島人唔夠馬萊人畫得靚
OP monster close up 進巨、進巨個樣變成瘋狂唔正常
似係塑造帕島先係惡魔既形象

四年後佢哋的確轉晒髮型，呢個係跟返漫畫嘅人設

Floch冇得救
係第二個烏德
（咁後來嘅烏德又靚仔番嘅

俾levi斬斷咗

拉返長塊面搞撚掂
冇理由Mappa唔夠網上d人勁掛

見人Mikasa都可以改返好睇

差好遠喎

但係同其他Ching cap嗰啲圖好大分別喎，呢個好好多

人哋係以馬萊視角呀嘛

嗰張Mikasa 勁正

個頭壓扁咗
拉返長先啱比例

集集唔同人畫？

呢個係你改過定係mappa原本已經有?
型咁多嘅？

所以希望佢嚟緊會靚仔翻，始終今集得一個shot
嚟緊靚仔翻就得

呢張係熟肉圖

時好時壞，好啲嗰張係佢講要活下去嗰幕

依個唔係柒嗰幕嚟
柒嗰幕係佢同floch企埋一齊

LEVI真係好撚型
次次都係危急時候solo 巨人

咁其實係生肉同熟肉嘅分別？
咁屌咁耐屌乜？

Jeanboy最撚出名就係馬面
直頭有埋官方吐槽

唔關事
漫畫夠係馬萊視角，都唔會大細超咁
冇話邊個好壞
只係話動畫方立場偏站馬萊啫

唔係同一幕嚟架

矮之巨人

未入過黎但都要留言，屌，mikasa, levi個樣做乜撚野呀

唔係
佢作畫唔穩定

佢計錯數掛
戴巴都係帶全世界落地獄

但起碼咁樣全世界都視島內係大敵

除左3D畫同整柒左主角之外
真係睇到好撚爽瑪雷班廢物同高戰力既調查兵團好大分別

動畫方馬萊人說

原來係咁但係如果全部都有上面幅圖個質素就好啦

可能佢想要更加強調對立姐

有咩唔明

瑪雷d人畫得靚到

希望佢下集減肥成功靚靚仔仔

乜佢哋原來咁廢咩

搵劇透片不如自己睇漫畫
拍片個班又唔係真係咁熟巨人

除左floch 之外唔太覺

Mikasa個樣崩到仆街
但係後面用調查兵團啲人對照鍔巨個幕型到仆街

好壞參半

班人平時打仗都係用艾爾迪亞人去死先再自己執尾彩,點同主角群嘅戰鬥經驗比

戰鎚一鎚打落進擊之後出晒白煙hang咗機咩意思

明明開槍射守衛時好似都冇
都冇呢汁陰

其實我艾撚都多次變樣啦，有時圓有時尖，今集少圓少尖

一開始型

呢集好鬼圓

地下室又執番好型樣

今次一時圓一時尖

咁多槍都射唔中一個蜘蛛俠
正呀終於睇到馬雷人俾人打到閪咁啦

唔洗1日就爆3個post
其實之前3個post有冇人傾劇情冇就唔追啦

其實有諗過唔會射斷佢地條繩咩

呢個真係睇一次笑一次

所以佢作畫真係好唔穩定好似隔離咒術咁五條悟可以有幾個樣

佢隻腳會自動生翻
個樣變左有幾奇

佢後面咬牙個度都好有feel

佢望住艾撚個表情畫得唔好，其他都ok

冇，唔洗追

Nice Legssss

唔知個人主觀唔習慣主角換曬LOOK定點
覺得主角團個樣可以用崩黎形容

拉雞槍係咁

巴打盡量唔好po有劇透嘅圖
開圖片模式會睇哂

佢冇被人削臉重生

唔好講笑
真係幾正

今集圓撚到係第二個人嚟

崩....

有

之前啲po冇，但你想討論啲咩都可以喺度傾
就係等緊動畫黨入嚟完咗個罵戰

戰巨把聲幾正 雖然得一句

崩壞其實係唔合比例
而家呢個情況其實係肥咗，柒咗反而上面見到有巴打cap出嚟嗰幅圖幾型

動畫黨其實應該要問點解波克會知阿卡曼呢個姓
同埋呢個姓有咩特別
不過你地睇得咁開心 MAPPA又改編得咁合理
傾都費事啦 係咪

呢段之前有巴打po過，講得幾好，有d位我都冇諗咁深入

有冇人loop咗好多次Gabi劏豬

但係個鼻做乜撚
用緊立體裝置嘅時候係無崩嘅
但係望住艾撚個下 我以為係男人..

上兩個post已經有好多動畫檔入咗嚟啦。如果唔係點解會罵戰姐

得光頭仔正常
兵短同莎夏叫做可以接受
其他全部粉俠傳作畫

食完戴巴條友肥左

唔好意思 但睇到第6集floch個樣都係忍唔住 還返個雀巢頭floch俾我

暫時得車巨 獸巨 戰巨識講野
定係其實九大巨人都講到野

呢樣係 有驚喜

呢個問題問黎唔會有答案,漫畫黨答你姐係劇透,咁不如等動畫到果到先咪知

想知本身罵緊咩
見已經兩日熱門 我忍得好辛苦唔禁入去

個聲優做得幾好

ymir係座塔唔係都有講過野咩

講嚟講去咪又係作畫嗰啲

改左乜
阿卡曼唔係原本皇室嘅friend 黎架咩

劇咩透，MAPPA第二集cut撚咗呀
93-94話內容嚟

屌咁耐 大家抖下啦
追唔切呀

咬巨都講到嘢 (好似係

有，層次好豐富

純粹係有人畫得唔夠好就鬧MAPPA，有人就覺得都唔錯

唔該華田巴
見啲留言都係屌緊MAPPA

能登麻美子

感覺上係冇其他咁順

咁帕島d人又真係崩得幾勁
我最不爽mikasa畫到咁

屌你咁多人死唔見假B死 無天理
利伸私怨撚

啲鬼佬都好鍾意巨人

原來能登嚟架？冇留意添

唔記得咗佢 淨係記得佢俾女王撚貓咁會咦咦哦哦

係第4集嘅圓撚番去cap多次

屌呢幕漫畫真係好撚型得預告對眼係靚

唔怪得

因為冇睇漫畫唔知,以為後面會講

睇漫畫好過睇劇透片啦

成功由女神變左個男人

有D似監獄校園男主角

呢條片唔算有劇透咩 有啲角色都未登場

Mappa鼻係咁 隔離作品都係咁

就算睇曬漫畫都好
都係想假bitch快d死
利申私怨

佢個計劃算係好成功 利用敵襲拉全世界仇恨 順便清埋軍隊毒瘤 呢兩樣都達成左

太撚型啦

Mappa話 咒術可以
巨人不了

應該咁wor

平衡下啫，頭三季Reiner 佢地都做曬衰人

睇口型設計

其實佢有啲鏡頭畫得OK。但係有啲又畫到好怪咁

你又拎WIT

我係動畫黨，身邊亦有動畫黨朋友
今集我哋依然睇到嘩嘩聲
覺得好多位都勁正
不過一追post就好掃興

其實喺唔知劇情
冇expectation嘅情況下
整體觀感真心係震撼
淨係終於見番熟悉嘅立體機動裝置
仲有兵長出場落地果一吓
同埋最後飛向鏡頭果個shot
已經起哂雞皮
鎚巨第一次半秒變支尖柱出黎
插住艾倫喺半空中
嚇到O咗嘴
米卡莎同鎚巨打果度又勁刺激緊湊
唔講打戲又有烏德慘死果d特寫
同埋法仔呀哥唔知法仔係生係死
帶着貢碧走難果種煎熬
又睇到好心痛

的確有一d技術上嘅野做得唔好
d人畫肥咗，醜樣咗
飛蚊症果度雖然意境好正但執行得差
有d CG位搞到少少不倫不類
但係真心唔覺得要因為睇咗漫畫
腦入面ff佢會畫得幾靚
又或者係期望做到WIT高峰期
一模一樣嘅水準
而鬧到一文不值咁
至少我哋呢d動畫黨
睇得好開心好爽

不過冇啦，又實會有漫畫黨出黎話我
用屎眼睇野

利申：次次睇完動畫都會追番漫畫

係 其實唔係畫唔到 係好唔consistent

有D似一拳個SONIC

但係咁樣同漫畫係完全兩個樣嚟㗎喎

但係反mappa個班唔係屌嚟屌去都係屌作畫咩
點解連劇情邏輯都錯埋嘅？

我呢兩幅j左好撚耐架

係，艾倫同韓吉做實驗話過進巨口型問題講唔到野

講真 係依度畫得太少女

話說戴巴坐緊馬車嗰陣拎報紙偷睇嗰個乜水嚟

其實來來去去都係得個幾個人屌

照道理就都講到野既
有意識㗎嘛佢地都

得橙頭巴係咁嘅啫，其實有好多人都覺得好睇

憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

建議你唔使理啲四個人

只要女王個樣冇崩我就ok

都係 襯番個幕個劇情

我對三笠冇咩愛
但呢幕的確滿分

憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

漫畫個鼻有今集咁圓咩

咁你預咗唔ok都得喇

殺氣 型到嘔屎

係
漫畫入面4年後既三笠都係越黎越似男人
但jojo樣就真係接受唔到,聽聞係支那人畫,希望之後唔會再見到jojo版三笠

成個殘障咁就岩
智障Mappa用3D用到傻撚左，柒到喊

屌到有list

果幕崩咗，其他OK

呢幾個盲反

似男人係髮型氣勢
依家成個鼻整左容咁

我之前都有俾心機打咗好大篇野

睇完全集之後覺得好燃最深刻係莎夏個配音把聲成熟咗好多，變咗好多
但係再睇呢度啲留言，果然都係咁

今集劇情上真係做得好好，控制節奏方面，今集真係六集入面差唔多最好嗰兩集

至於睇大家留言，大多數都係話睇唔慣cg巨人大戰，呢點我真心認同。我前幾集都有撐mappa ，但係呢方面真係撐唔落，始終cg同wit手畫，一比較真係手畫好好多，一開始呢度嚇死我

成隻機械人咁

但係跟住睇落去，我發覺其實mappa係用cg嚟講，我覺得真係已經做得唔錯，當然係比唔想手畫，始終唔夠wit嗰種衝擊力度，wit係呢方便真係專家，但係點都冇我一開始嗰度咁得人驚，所以其實值得一看
嗰啲鏡頭晃動，打落去嗰啲質感其實都有好好咁做到出嚟，對比番wit之前三季用CG做嗰隻超大巨的確會見到個分別喺度

最令我有驚喜嘅係，首個之前我已經講話好擔心嘅立體機動裝置真係有驚喜，調查兵團出場個氣氛同埋BGM今次都做得好好，應該唔會再出現上集嗰啲BGM爭議
最鍾意第一幅gif嗰個第一身視覺，同埋見到佢哋有做到今井有文講過話wit要鑽研左三季，先做到立體機動裝置發射出去嗰陣嗰個螺旋形狀，明顯見到呢度兩間製作公司係有交接哥尼出場嗰下又係瀟灑米卡沙嗰度又係型，不過最型都係兵長出場嗰度，完全做到嗰個速度感，見到收放立體機動裝置纜索嗰度做得好好最後全員出場嗰度真係好好J

見到有人話弗洛克同莊個樣崩咗，但係其實我第一次睇嗰陣真係唔覺，第二次睇就發現真係明顯同前三季有分別。但係我諗返點解我第一次睇嗰陣會唔覺呢，因為可能已經習慣咗，呢個可能就係mappa今季嘅人物設定，所以唔可以叫崩

今集如果要我比分，我會比83分，見到佢有盡力係cg呢項技術上面想做好巨人大戰，不過始終同前三季比真係會見到個衝擊力方面嘅分別。可惜聽講今季全部巨人都會用cg？咁可能大家無奈地要習慣下，始終cg同手畫真係有分別

呢個盲撐

OMG我的MIKASA啊
應該係要咁既樣㗎嘛

有波既男人

因為我用屎眼睇㗎嘛

其實我都覺打鬥劇情氛圍節奏都做得好好
係人畫得差d

只可以講取捨位唔同
始終第一次接觸 評分會加埋劇本因素
而且冇睇過漫畫分鏡會唔知屌乜
所以個得分會平衡D

但漫畫接觸過劇本 會重感觀多D
動畫劇情對佢嚟講只係抄功課
自然會執住D細節

唔明點解會有人迷皮克, 睇漫完全覺得係一個好污"wer"既女人, 靚又唔係靚

Wechat

呢個我都有講的確係，肥咗。但其實佢都有啲鏡頭畫得好，所以其實真正嘅問題係作畫唔穩定

其他唔評論
但好撚正wo

我要呢個

條仆街有份殺Erwin

得個大pat

所以我上一個post先提議分兩個post
唔想下下自己覺得好睇，跟住入嚟見到有d漫畫黨係咁喺度屌

然後屌作畫會比人話要求高

漫畫個樣

因為黃金分割ass
d鬼佬又係好迷Pieck
我聽把聲就

大屎忽推車一撚流

都係創哥版本最靚

你知唔知你睇得爽嘅位完全係因為漫畫既分鏡同劇情
Mappa個死廢柴改到一Pat屎咁俾你地睇，但因為有漫畫撐住先會仍然俾人高質既感覺

啲人用屎眼睇㗎

我又冇覺得出奇喎
萊納之前都同馬萊果邊講過
有阿卡曼家族後人喺牆內
獸巨俾兵長斬到有PTSD
返到去應該都會稟報
波克食咗Ymir
又可能記得少少關於兵長嘅野
呢個姓發音同日文惡魔好似
又一早已經知
所以冇特別覺得奇怪

咁你block咗咪見唔到囉

睇唔透點解左邊面好似削左一忽

聲優加分
ohayo porco

又一pat屎 點解我唔覺嘅

Block咗點屌番佢

把聲好溫柔

你咪自己開
冇人阻你

咁今集好多細節位的確有問題先會屌

我個人真係評65左右
參考返第一集就90左右

肥左既原因係唔係因為呢4年光復左柏島, 有大把土地養豬牛羊雞食

第一次睇動畫個分都係落重喺劇情度
立體機動同人設呢兩樣係今集扣分位

特別係立體機動都變到唔係立體咁
你睇返前幾季係完全唔覺得有問題
要流暢有流暢要速度有速度要爆發有爆發
仲有飛行弧度呢啲都係mappa做得比較差嘅地方

睇漫畫冇辦法追得咁快 1個鐘點追幾廿本漫畫再加連載

但係漫畫完結之後想睇返漫畫
佢d橋轉折得太厲害值得睇返全套， 希望可以用一個合理嘅劇情埋尾。

唔係完美囉
但係都唔會係差囉
其實真係睇得好撚爽

你食開屎

咁你話分po都係想見唔到佢哋啫咁你block咗佢咪得

今個po 應該開始劇情喇！！不如熊吉巴分享下

但係我覺得立體機動裝置做得幾好喎

你睇劇透片睇到尾段劇情？
咁有咩意思浪費哂

係喇係喇 你最高尚
其他人都係食開屎

我代表連登正式向Mappa宣戰

眾籌比我去Mappa放火

Jean係咪去咗QB House剪，跟住同個劊子手講「唔該幫我修一修個陰」

所以咪你覺得

咁係你問題啦
又唔想見人屌 又想屌返人

如果有得揀.. 我會想我從來無睇過漫畫, 等完晒動畫先睇返

same
我睇果時冇留意崩唔崩
但係呢集係爽 一來見返熟人 二來終於打鑊甘

法官大人

就係奇怪佢都list咗出嚟又唔block

分post因為動畫黨同漫畫黨嘅着眼點唔同

如果舊年比人燒既唔係京都而係mappa

呢張好型

我屌

屌你呢D都拎黎講笑

信我 實有人會再推自己落地獄

邊個叫你一個鐘睇晒

隨便你，我之前就屌過

垃圾3D 巨人柒到喊，尤其係進巨真係戇撚鳩鳩
打鬥冇張力，冇打擊感
反巨人槍仲柒過第一集，射出嚟俾人嘅感覺好似水槍咁
立體機動裝置同巨人戰嘅動作全部偷工減料，cut左勁多，係真係勁撚多
仲有bgm 一如既往嘅垃圾
人物崩到7彩

你都覺得ok其實都冇咩好講，記得買張BD支持下D間垃圾公司，結論係漫畫好睇十倍

順便燒埋你間屋 咁就完美

我願意用mappa換返京都所有人+原畫

推post快到

#259
屌你劇透

辛苦晒華田巴擺圖

淨係趴喺度俾係我後入得 唔洗睇樣

真心覺得幾型喎

已封鎖用戶 港股佬

話時話，明明睇到戰鎚巨人咁勁（除左超大巨之外勁過其他巨人），攻守一體，各方面嘅數值都好好，點解馬萊一直都將佢收埋唔俾佢出戰？如果當初奪回始祖行動搵埋佢幫手，成件事未至於咁凍過水囉

小組討論咩笑巴 你真係搞到我忍唔住笑左
btw今集應該冇咩好傾 純打咁濟

喂 wit做得好嗰陣你地班友仔咪又係得個讚字
有冇買bd支持過呀 有就唔會轉公司啦

其實kyoani好慘
要講燒studio有排未輪到佢 佢嘅員工福利係業界top-tier

你痴撚線㗎？呢啲攞嚟講？

erwin喎...一早死咗

其實你係咪痴線攞依啲嘢嚟講
有精神病去睇醫生啦

我買咗兩集BD同埋四本原畫集
不過實有人買哂嘅，財力所限唯有慢慢追

不過睇你個款都係想擺資格論啫

今集好好睇喎
究竟屌啲咩

呢啲嘢都可以攞嚟講笑你就知連登仔有幾撚仆街

你會睇唔到港股佬正正gif圖

一命換一命 一畫換一畫

SOR眼殘柒左

仆街殺撚左我最鍾意角色團長
無得原諒

Mikasa真係好QQ

咁就算我而家追返連載
我都係會知道之後劇情㗎啦

之前動畫每季隔太耐 真係冇辦法每句對白咀嚼兩次咁去睇

屌黎屌去都係屌作畫

係咪一定要bond 住個地下先可以咁好抽

有邊個角色未登過埸
s3已經講過levi同三笠係house的關係

因為喺戴巴家到囉
派埋去帕島分分鐘冇埋戰槌

憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣
橙頭神經刀

要有lan線連住

本身戴巴家係中立唔歸邊

佢做得差屌完咪算唔洗殺人放火掛

..............

都改變唔到算啦
最多真係好反嘅 咪寄刀片係Twitter 屌囉

又想撚人

橙頭撚：你用屎眼睇㗎

收皮啦屌你老母，咪撚拎埋wit 黎講

Mappa做到垃圾我就屌撚柒佢，Wit一樣，你班傻閪就唔使拎wit黎做擋箭牌啦
幫mappa含撚含到傻撚左個腦？

佢地未研發到Wi-Fi

因為佢一家係貴族嚟
打仗係你班賤民嘅事

如果注定動畫界係會有場火燒死36個人
排隊都未到京都啦

可能睇你地po果啲圖
都睇慣左
睇落熟又冇咩違和
覺得成場好刺激
睇啲艾人係咁殺死啲瑪萊人好正

呢下動畫真係整得麻麻
無睇漫畫真係會r哂頭

戴巴家唔係艾爾廸亞人咩
點解又會係貴族
唔明

同支那班傻鳩一撚樣，喂period你死番去貼吧同佢哋一齊含撚啦

抆lan 線
登鄧凳鄧window xp is shutting down

喂覆未呀屌你老母
手持BD係咪可以任屌MAPPA老母呀

如果wifi操控巨人就真係

憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣
橙頭神經刀

最尾嗰個直頭痴咗線

講起團長,睇返第一季D對話發現佢果時已經預測到第三季尾嘅野,D大局觀真係痴線

有冇睇上集個演說架..

花式劇透

完美戰力

如果係團長主導今次行動分分鐘炸埋收容區都有份

京阿尼比人燒係悲劇
但關mappa咩事，畫得唔好就要咒人死？冇病吓話
你同上個禮拜send死亡恐嚇比個演出嗰啲所謂巨人fans有咩分別
離哂大譜

唔使覆憂薨壽春

狼來了咩

戴巴家係馬萊嘅英雄,巨人方嘅25仔

發生咩事追唔切啊屌 做咩愈鬧愈癲

好嬲喎
建議翻翻去j漫畫算喇
Mappa笑緊你

趁熱

佢講呢下
漫畫畫得好清楚艾倫點避戰鎚呢下,但動畫就咁閃過

屌動畫 你問有冇買BD
買咗再屌 你叫人返去睇漫畫

比佢拎到超大型巨人分分鐘炸埋自己屋企城牆

睇到咩講到袋住先
咩mappa同假普選一樣
你地討論得好哲學

你仆街了

串我地經常流連4chan reddit睇高質巨人分析然後黎連登塞錢入你袋教你睇動漫兼創哥香港代言人既巴打

所以個個免費仔，屌wit唔接第4季冇咩意思，人地頭3季起碼付出晒100%心血唔係hea做，呢d先要感恩
Mappa 肯接係respect同appreciate
但佢有佢野心先接巨人呢套神作
而巨人有別於一般作品標準，有獨特既神作標準
擺到明做得好上神枱，做得差就收負皮，呢樣野連單眼佬都知
依家Mappa 咒術同巨人明顯大細超
做得差既位有人屌都非常合理

你係連登屌mappa 如果有效我一定支持你

依家啲羊醒咗啦都知你係撚人巴

大佬人哋變巨人樣衰到。。。打和

你嬲係一回事，但唔該諗吓有咩係應該講有咩係唔應該講
屌mappa冇所謂，真係有證有據佢做得唔好
屌其他接受到嘅人，仲要人生攻擊，依樣嘢都算啦
屌你依家咒人死？冇病吓話
巨人fandom有你依啲人真係最大嘅不幸，你都痴撚線

你推理下點解會變成咁

其實邊個仆街改咁抵死
呢到有冇阿狗?同暗星個名有得比

點解block佢

冇事發生緊係最好
我上面都講咗係如果注定係會死咁多人
咁點都係推最廢嗰班出去啦
京都所有嘢都比mappa有價值

好煩再係咁追擊同嗰個南亞仔有咩分別

我記得係頭幾個post有Ching 講

屌佢老母啦戴bra扮乜撚英雄
一早知道人地有不戰次約唔撚出聲
馬雷仲不斷放巨人去搞鳩人
根本政變有極大部份原因要追究到佢地個島成日俾巨人搞
而家人地政變完先走黎話威脅全世界
人地先下手為強炸親你D平民有乜撚野問題

佢話燒京阿尼嗰單嘢如果換轉係燒mappa就好

13分28秒

佢真係痴撚線㗎喎

華田發火了

頭先留係度一陣都覺佢講嘢下下有骨好似嘢嘢都想撩交嘈咁

咁樣唔代表mappa係值得死，佢同京阿尼都唔值得
我依家係針對你咒緊MAPPA死依樣嘢
用吓你個腦

明你意思係咩但真係over左
道個靚歉算啦好嘛

睇套動漫都要搞到咁

阿狗？爺爺未走之前就係

冇需要
想知答案只要追po就得
所以唔算係推理題

冇效就唔屌得?
邏輯大師

冇野呀拉埋京阿尼火災黎講痴撚線

原來真係冇乜嘢
見佢係咁話其他人用屎眼睇嘢已經有啲燥，但都算
屌你依家攞依啲嘢嚟講，都痴撚線

Floch 變左 Gundam NT主角

佢老母暗星全名一時唔記得左叫咩添煩撚到日日反燒

唔妥人屌掛

係啊 冇人值得咁樣死啊
但都講咗個前設係注定要死咁多人
咁點 有得揀既緊係犧牲100個弱智
唔通犧牲100個天才

其實冇動畫公司會值得死囉 根本唔應該存在呢啲言論

你咁講又幾好笑喎
即係冇效就聲都唔俾出？

罵戰post精彩過巨人本篇

咁關mappa咩事，點解mappa要死
有其他更值得死嘅人

之前追哂漫畫，個人認為依一集幾正，冇咩問題

又變嘈交post

烏德: 地嗚試玩版

畫得唔好就要死，痴撚線

有一幕係影住讓用立體機動殺人都要用CGI

連人都用CGI痴撚線

屌你，搞到我要落地獄

畫撚到jojo咁都有得解釋

Jc又好a1又好 反正都未輪到京都

莎夏真係畫得幾靚，哥尼都幾好

主角群現身合集

呢個咩嚟 黑到睇唔到

連登仔呀嘛 係咁上下質素

推得好快 lm先

亞視露股多家性奴捧熱奪冠獨裁面癱零演技撈極唔起五線暗星

冇咁誇張
呢到講團長估到有類似鎧巨既智慧巨人既臥底混咗入黎兵團
所以先設計遠征去捉
女巨果幾集艾倫有回想過團長呢句野
當然可以話團長呢句係暗示未來既伏筆
阿爾敏喺王政篇都講過要殺唔同陣營既人，佢地成班一早唔係好人
話又係暗指依家呢班敵人，都係冇問題

根本冇動畫公司係值得死
你明唔明個道理

兵長真係唔得

我當然明我覺得好睇
有好大原因係因為創哥神
只係我次次睇完動畫先追番漫畫
都冇話覺得動畫搞到一pat屎
只係做動畫牽涉嘅限制同人力物力
真係多好多
好難做到你睇完漫畫
喺腦入面零成本ff出嚟咁完美
總之我覺得動漫畫兩者係相輔相成啦

你本身攞京阿尼依單嘢嚟講已經係痴撚線

吓，mappa 做巨人有嘢做得差唔代表佢廢喎，佢都有其他嘢係做得好同有價值，咁樣講嘢會唔會離譜左啲。

我上上個post有講, 不過當時罵戰緊
雖然今集主要係打戲, 但我都有幾個位未諗通
1. 帶Bra同馬加特一早知有帕拉迪島嘅人混黎, 又話有內鬼, 但頭5集好似冇咩線索令佢地知道
2. Mikasa同Eren講: "你返黎啦" 佢地唔係一齊去馬雷?仲以為大家係計劃好哂一齊打馬雷, 聽Mikasa語氣似Eren自己行動左先
3. 顎巨知道兵長係阿卡曼, 因為佢睇到Yumir記憶?但我記得兵長係season 3 part 1因為Kenny先知自己姓阿卡曼, Yumir應該唔會知

小組討論開始

喂唔好拗呢樣打啦好嘛 道個靚歉咪算囉
弱智就應該要死啦咩?
係冇前設底下憑咩定義弱智條命大過天才?
睇巨人睇到你咁樣諗野架咩

再講mappa類比弱智究竟你個腦諗緊咩架
你冷靜一下先啦 平時都正正常常
嬲得濟就訓個教先上黎啦唔好係到講痴線野

光啲都睇唔到啦，踩成咁

真係痴撚線
動畫界既慘劇都拎黎玩

俾人群踩死個幕

篡奪者 艾倫耶格 呢個位幾型

明明mappa出嘅作品多數都係優質嘅 俾人屌到間公司好似狗屎垃圾咁 笑死

係唔值得啊
咁但係嗰年嗰月嗰日就係有場大火
就係燒死咗動畫咁多人
如果係注定會發生既
都唔想係喺京都身上

憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣
橙頭神經刀

呢五個真係得人驚

jojo屌打啦

都慘
班撚樣本來冇野駁到 唯有靜靜雞講一兩句「都唔錯呀」 「有啲位係有啲差嘅」
港股佬巴口多講錯野 成班衝出嚟輪佢大米

你講多錯多啦....

2我諗佢係覺得艾撚變咗

上面有人講放火先既

已經落咗地獄恥笑緊

3嗰度都無咩其他解釋 最合理都係萊納佢哋返去分享情報姐

條友仲話自己係巨人fans
做得巨人fans可唔可以高質少少

所以佢咪認左自己係惡魔
佢咁做我估係想犧牲島上嘅族人去換取島外族人嘅自由掛

應該係兩個意思都有

第一次睇到真係笑左

邊撚個注定 你注定 ？

咁關mappa咩事，關其他動畫公司咩事
冇人希望京阿妮發生依啲事，但咁就要咒其他動畫公司？

竟然見到有真。討論

有人發神經

3嗰個我諗應該係吉克返去報告嗰陣講

唔同時段睇有唔同解讀

上面4個都係屌動畫姐
第5個依家係咒人死仲要攞京阿妮單嘢嚟講

同埋都未差到咁掛 唔知以為佢俾PowerPoint你睇

我入黎就係想討論劇情

你諗下佢老豆細個同佢講咩先？佢一早就懷疑牆外係有人，可惜活唔到見證嗰一刻

橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

第一個原來真係痴撚線

個頭唔洗lag lag 下喇 踩爆佢咪唔洗lag囉

冇計 有5條痴線佬周圍放火

動畫黨？

依家得一個

佢明顯鬧到上左頭 一早話佢地根本鬧到興起 係估唔到出自係平時正常既人口

yes

橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

索非亞睇落其實有啲亞妮嘅影子係度

1. 軍隊情報搜集
2.會劇透
3.純粹憑過人身體能力估

嬲還嬲
但有啲嘢係唔可以亂咁攞嚟講

屌到癡撚哂線，你屌套嘢啲作畫都算，仲要人身攻擊咒埋人哋間公司，有冇撚病

唔係話咒唔咒邊個
而係話如果發生喺另一間身上可以換返京都既話
咁咪秤囉 秤下發生喺邊間身上對業界傷害最細
咁點秤都唔會係發生喺京都身上比較好啦

其實我覺得動畫黨另外開個post好d，我都想傾劇情啊大佬，如果唔分post嘅話傾傾吓又可能俾人劇透

理想上當然係相輔相成啦
但依家佢做到咗既樣，似做漫畫寄生蟲多，唔知你睇左漫畫未，總之係差好撚多，動作cut曬人物畫崩差過漫畫，BGM淡到no one even mention

唯一係Cv表現還可以

點解要假設有呢啲事發生？

團長
susume

根本一開始就唔應該攞依樣嘢嚟比‘比較’
你明唔明

比你發現咗
其實有位傾嘅，漫畫黨知太耐啫

成個業界每間公司都有佢好嘅嘢，呢啲嘢冇得衡量㗎喎，唔會有人想京都發生呢啲慘劇mappa畫衰少少就要咁咩

成日都有呢啲假設㗎啦
一件發生咗既事
如果某個細節位改變咗
之後會有咩唔同

不過邊個在生就邊個做惡魔，第四季應該都係咁發展，暫時睇得mikasa 左膠少少

sor啊熊吉同學 miss左你
1.就未解既 不過有人估過一個好詳細既內幕但會嚴重劇透就唔講住啦

2.下幾集會講

3.萊納情報+馬萊+巨人學會本身既情報 第3季萊納都有報比吉克知

秤你老母
任何一間動畫公司發生依啲事都會係業界嘅損失
就算佢做得幾咁差都唔值得比你咒佢去死

你攞依樣嘢嚟講嗰吓已經係錯撚哂
嬲還嬲，有啲嘢係唔可以攞嚟講

如果係因為咁，即係成個計劃係冇經過大家同意，Eren自己要咁做

其實係 琴晚睇完第6集去左睇漫畫係點
根本係漫畫本身啲分鏡做得好 某啲位佢為咗偷雞轉左鏡頭搞到成個動作冇咁清晰
就算我冇同漫畫對比 啲cg都搞唔撚掂 好撚柒 lag機咁撚樣 尤其立體機動用3d整真係好冇feel
唯一讚嘅係節奏方面做得幾好 今集完個位好過漫畫完嗰個位
講真如果下集都係交呢啲貨 我應該唔忍手直接去睇漫畫算 本身前幾季我就係因為動畫做得好先一直冇睇漫畫

咁關其他動畫公司咩事，點解要希望依啲事發生喺其他動畫公司身上
有其他更值得死嘅人
你答到我未

個軍隊都幾失敗，有情報但係一條友都未捉到

懷疑佢真係做得出寄刀片信

上個禮拜寄死亡恐嚇比個演出嗰啲人咪就係佢依啲
離晒大譜

真 jc a1都唔應該咁講 佢真係愈駁 錯愈多
冷靜下先再上水啦好嘛

如果我係冇意義地話你去死啦
Ok 咁係咒你去死
我上面係講緊用mappa轉返京都
完全係兩回事

我諗係一定有呢個計劃但過程原本係咪咁就唔肯定

如果之後無得睇真係多得呢種人唔少

換返

點解咁樣都仲可以撐..

佢集咪講咗特登放佢哋攻擊 令大家矛頭直指帕拉迪島

其實一開頭就唔應該咁講，咁講有咩意思，你越講越衰

吉克：1米6中分頭就係阿卡曼

mikasa好似驚艾撚變到魔鬼咁

直接完全封鎖啦 應佢盞浪費時間

porco：是阿加曼
zeke pieck：umm...welcome to Ackerman PTSD

個mikasa男人嚟嘅

俾番個V-chin mikasa我

點解要轉做mappa，點解要轉做任何一間公司
你究竟明唔明成件事個重點喺邊

團長做起呢啲野上後應該會仲癲過艾倫可能會就咁用超大型巨人核爆成個區防止有人逃走到

如果艾撚行先，即係調查兵團係中東之戰爭再之後先混入去？

佢細個無學過點做人

一想討論下動畫細節就比人四重

又好似係唔該巴打

講咗句唔應該殺平民姐
咁就已經變左膠？

有其他更值得死既人
咁一定㗎啦 30000隻狗都比唔上曹毅一條狗命啦
我一路都係講緊動畫業界既嘢
如果你推呢一間又係差既我冇意見
由始至終我都講緊係總之換返京都返嚟
邊間撚屌公司都好

啱，連個有精神病嘅艾倫啊爺都估到係邊個

討論細節就冇所謂，但係如果討論嘅嘢過咗動畫劇情就真係要四重嘅

咪係
我諗佢個意思係艾倫做返當年萊納佢哋做過嘅嘢

呢度唔比報仇殺人就會變左膠

邊一間公司都唔值得
件事發生咗就係發生咩，冇人想
點解要轉做第2間

重點我一直都講緊同一樣
如果呢件事係點都會發生
Jc又好mappa又好a1都好
都唔好係京都

唔係極左膠，但你諗下當刻艾撚點樣可以控制到0傷亡，講呢句就知佢無諗過實際執行

PV都有呢句（Mikasa: Eren你返嚟啦）
搞到我成日以為係佢自己一個偷偷地走去馬雷

最好係你間屋

30000萬狗殺咗幾多人？mappa有冇傷害過人？你係咪痴線㗎，攞佢哋嚟同狗比

其實係任何一間公司都唔應該發生呢啲事啊你明唔撚明點解要咁樣換

橙巴又真係過份左
畫得衰都唔洗咒人死架
仲要拎京阿尼講真係有d過份

屌下次開兩個post算啦，一個for班想劇透ga漫畫黨，一個for純動畫黨。作為一個睇過漫畫嘅人勸動畫黨睇巨人之前唔好入post。依個post真係影響觀看體驗

扮乜啫，你開頭撚有咁講

唔好攞班警犬嚟比

冇人想係京都
但同樣地其他公司都唔值得發生依啲事
冇一間值得

不如你講下點樣唔使傷到平民解決？
本身套野就係講緊戰爭就係咁無情，咁可怕

兵長個樣無之前咁靚仔

開多個新po都係會有人入黎屌
連登太多精神病人

你開頭都唔係咁撚樣講

無視左個痴線佬啦，仲覆佢

Agger，其實不如而家就開
唔想對住橙頭神經刀呢啲人

可能佢地都讚成主動出擊，但有班就覺得唔應該傷到平民，一班就覺得佢地全部都係敵人

係
漫畫黨一定想劇透
動畫黨一定唔想睇返同進度嘅source material

而家已經見證緊幾個

最多話 mikasa 冇 ereh 咁心狠手辣，冷酷無情
肯定未到咁就叫左膠啦下話

其他人都係屌套動畫
但佢真係over哂

明明連續兩集神劇情點解會無乜感覺

屌 口臭喇
上面都講過 冇發生過緊係好
但如果注定會發生

好讚同熊吉巴嘅首輪發言 咁你覺得佢地可以點收科？大戰一場跟住點？
同埋有幕係小伏筆嚟，睇下104做咗咩

我剩係知mikasa只要艾撚冇事就得

想問下有個位點解咁奇怪?(頭盔:同作畫質素冇關，唔想再見到拗依啲無謂野)
係艾倫打斷碌刺落地個陣，戰錘咪生左啲釘係地下
艾倫suppose應該釘住左郁唔到?
但之後馬萊軍用反巨人炮射佢個陣又郁得返架喎
咁但如果佢冇比人限制移動，艾倫又點解要硬食一錘搞到斷手斷頭?

你收皮啦成日喺度打稻草人

炸自己屋企城牆？

弗洛克巴，睇嚟班撚樣開始返嚟，我地下星期見

我一開始都已經話如果係mappa唔係京都

我比哂落台階啦你落黎啦
你究竟知唔知自己講緊咩架
你係咪個d個仔考試唔好要捉佢去跳樓
打尖要判死刑既人黎

真
佢話人係食開屎都算
而家咁樣拎京阿尼比真係接受唔到

pv 明明有呢幕，點解唔用

我都口臭啦
冇錯係注定會發生，依家就係發生咗喺京阿尼身上，冇人希望發生
依家大家係針對緊你希望依件事發生喺其他公司身上依點
你明唔撚明

大佬，戰爭要唔傷害到平民本身就無可能，然後指住艾撚話佢好錯咁款，你話唔係左膠係咩？
左膠特徵係咩？就係企係道德高地講啲現實無可能發生啲事嘛

弗洛克都講咗佢島內同胞無論大人老少小朋友都俾巨人屠殺 依家同樣嘅嘢對佢哋做返 mikasa忽略呢樣嘢話唔殺平民咁都唔左膠？

巨人打交佢做得唔好 我都覺得麻麻地

仲勁撚過夜神月

見到形勢唔妥？盲反撚

橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

瑪雷無論人物同劇情都越畫越好
今集Gabi, 皮克,戴巴嘅劇情畫功都做得幾正
希望帕島啲人會慢慢畫返靚

之前係邊個改左張gif唔俾人屌mappa
第一集其實算幾正
之後每集都好多缺點

算啦

點解要係mappa

巴打你開

你都係自己開個po屌啦

因為Mappa on9
漫畫冇D個問題

左膠係得把口唔會行動， 就唔會上戰場殺人啦
大佬

懶

其實下面4個真係冇乜嘢
第一個痴線好多

因為我唔希望發生喺京都身上
咁如果點都有一間中
點都唔好係ufo京都骨wit呢啲啦
唯有犧牲啲撚屌公司到囉
重申多次個前設：如果呢場火點都會發生

本筆記係佢身上真係世界挽完

帶返頭盔 講明用Wit嚟比
都唔知後面啲大場面會畫成點

好似係港股巴
點知而家係佢屌得最勁

所以我根本冇要求做到s3 咁
第一集is ok

點解要係京都

成班怪獸家長

咁有比較底下，第一個真係勁好多嘅
但係下便嗰四個係次次都屌，我真係忍唔撚住，一係動畫分兩個post嘅啫

任何一間都唔應該中

馬萊啲巨人一鋪清袋

我睇番漫畫喇
有d人樣崩呢層係真，我冇野講
但係我覺得無論邊間公司做
都好難會零崩位
記得WIT畫第三季Part 2
有d樣真係唔洗pause
都覺得好似中咗幅射咁
咪又係笑完繼續睇

只係今次係同d人物久別重逢
畫得衰咗特別明顯
希望之後正常番啦
不過如果係人物設定真係咁樣
都冇乜辦法
我諗創哥應該會睇過approve過掛

另外有好多血腥位用煙遮哂就算
呢樣都抵鬧，完全明點解會失望

應該開個 進擊的巨人 - 屌柒mappa Post
跟住開個 進擊的巨人 - 劇情討論區

其實條撚樣燒kyoani係因為佢自己寫咗段「超市肉類有特價，主角團去shopping」嘅劇情，之後kyoani有套萌系野又係做返差唔多嘅野，所以條友覺得自己畀人抄襲

要話注定發生都合理，萌系野係會惹到最癲個班癲佬
巨人呢啲唔會吸引到太多反主流嘅激進份子

第一集WIT有份幫手

港股巴冇喎最勁係呢幾個

橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

應該唔會掛，可能女王都唔想咁做

你咁樣就有問題啦
根本你就想人死
仲要攞京阿尼嚟講
有冇諗過人哋點睇你？
覺得你冷血咋

冇人想係京都，但事實就係發生咗喺京都身上，係悲劇嚟
但其他公司一樣唔值得遇到咁嘅事

賭一鋪，賭贏左就3（進擊，超大型，始祖）比0

血腥位多數係要喺電視播所以唔可以太血腥

例如話爆特等席嗰幕，無見到啲人飛起

冇問題

我估點燈係伏筆，一定有啲野
今次作戰睇落主要係食戰鎚，真係估唔到點收科，但如果要收尾應該至少拎走多啲巨人之力，等馬雷冇多幾隻巨人
，之前搵人引開另外3個9估係想之後再食佢地？但冇理由就咁由得佢地自己係度，起碼都搵個人看住啦

又loop
個情景係個痴線佬嗰年嗰月嗰日係一定會去放火
只有得比你揀佢燒邊間 冇得揀大家都冇事
咁可以點 緊係保京都骨ufo呢啲先啦

依家就係有條友喺度發癲

反正啲巨人嘅力量會隨機轉移到艾族BB姐嘛

動畫黨可以入，漫畫黨請少啲留言。

冇用架喎你又冇得唔俾佢入嚟

好似就係佢叫放火先

京都比其他九成公司更加唔值

我想知1

王女會唔會咁左膠班仆街殺左佢條女啊

你都係唔明個問題喺邊唉

已經預測到第一個post有邊幾個

你睇返去放火係佢講先

屌已經費事同佢拗又loop

係咪覺得自己好撚幽默

你要曲解我冇嘢好講
重申七次都係當我惡意詛咒

係呀
但亦都冇一間值
依家係針對緊你希望任何一間公司發生依啲事 依點

我都唔得閒追po了
下星期準時睇完第一時間屌先
雖然D人話盲反，但其實mappa做到咁撚樣都冇咩好討論了
人物崩，打戲cut，變身cut，分鏡on9，3D巨人，3dmg垃圾平移加cut動作
BGM唔存在，張力冇，文戲節奏趕加skip微表情

各方面都咁垃圾既質素，直接屌就ok，冇咁好心情再同大家分析

set target俾超大巨炸左成座集中營

連登好危險，只能夠講波麗佳音同講談社班契弟更值得

係咪所有人都曲解你
根本就係你一開始嬲得濟上哂腦衝口而出講埋啲咁嘅嘢

癡線有絲打想開新po第二個cm已經劇透

下 俾sasha爆頭戈個守衛連腦漿都岀埋嚟 呢啲就唔血腥？ 咁進巨爆頭我覺得好正常

你咁講即係上面巴打講岩 反對向平民報復既都會比哩到既人定性為左膠 即使mikasa本人參戰都好 唔去到極端殺哂所有人既就係左膠！

佢特寫mikasa都on9喎，能力問題

睇到呢幕，「進擊的巨人」話比大家聽平時變身時真係無時間停頓，照打

[動畫黨POST] 進擊的巨人 The Final Season 請 橙頭神經刀 唔好入嚟

依家係有條友話希望京阿尼單嘢發生喺mappa度

咁我唔覺得女王係想殺曬對家咁癲喎
佢條女自願死嘅

我都費事理，過幾集做到喺度洗陣艾希對比圖算數

突然諗到，點燈似想比天上面嘅人睇到個位置，唔通真係有識飛巨人

做到咁撚樣冇咩好討論
但係又會準時睇
之後再入嚟屌
係咪有反社會人格

唯一正常嘅打鬥

之前話咩文戲先用假2D
而家咁樣

開戰果度擺明就有私人恩怨係度
選擇左有平民既大廈變巨人（報一報城牆仇先）
三笠叫艾倫返去係因為艾倫一意孤行
所有野都係佢寫信出去
三笠韓吉佢地就聯絡唔返佢
但係艾倫又好重要 一定要救佢
同埋艾倫寫過唔只一封信
所以佢有機會同戴巴有聯絡合演場戲
地點都有機係艾倫選擇
姐係要開戰可以選擇其他不傷咁多平民既方法開戰
但艾倫選擇左畫面靚既方法開戰

你重申完都係想人死
重唔係咒人？

留名第一版劇透

好似唔關我地兩個事，你地嘈掂佢

除咗瑪萊之盾無人擋到超大巨核爆
帕島民都會一齊死

我幾時有希望過場火發生啊
我係話如果場火點都會發生

如果喺歷史討論假設既時候
只可以假設所有天災人禍都冇發生過
而唔可以假設當中一啲小細節有改變
咁先係叫做有人性既話
咁你當我冇人性算啦

你地兩個真係冇乜嘢屌動畫有證有據冇咩好嘈
喺條友無啦啦發癲

我都唔知佢哋點定義血腥
但上季尾都係cut咗啲血腥位

佢唔咁樣點樣困住萊納

你複番我問你既野先啦on9仔，邏輯大帥我懷疑你中學都未讀完

攬炒派

你的而且確無人性
因為你個立論建基於發生過既事上
其他人一定會聯想到呢個悲劇
你仲係覺得自己無問題就唔會有咁多人屌7你啦

如果發生喺mappa到可以換得返京都完完整整
Why not

唔用就慳錢慳時間
都有人撐架啦
唔中意就唔好睇

代表曼狗同橙頭神經刀割蓆

有飛船dom阿明落街

你覺得目前邊個巨人識飛？
九大巨人好似出過晒喇喎

哇！日本班巨人粉絲對新一季反應好踴躍，但係佢地唔係幾開心啵。佢地好唔滿意萊納過去嘅表達形式，同埋唐突嘅刪減。我估佢地係想完整改編套野掛。甚至班人整咗份聯署請願，收集咗成幾千個簽名，想轉返動畫Studio。好明顯唔會發生啦，但係都睇得出佢地有幾不滿。

上面啲人講之前有冇諗過實際點執行

人地拎住五個巨人，自己友得兩丁，唔用啲計謀點樣贏

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

今集心得
1. 開頭戴巴場戲都幾正，原先感覺佢淨係識玩弄政權嘅小人，點知一直都有自我犧牲嘅覺悟，雖然係唔同立場但都覺得佢幾man
2. eren型左好L多，雖然有幾下都係7左(比反巨人炮+錘巨打殘，差d比顎巨秒殺)，但佢識冷靜分析同唔大叫真係型左好多
3. 假b憤怒暴走同S1第一集嘅eren攞黎對照真係相似嘅思維，相似嘅遭遇，唔同嘅立場，究竟兩個人會唔會走上一樣嘅道路

雖然有好多人屌mappa個畫得差，但利申動畫黨冇咁挑剔可能係因為巨人嘅劇情太出色令我自動ignore佢做得唔好嘅位

同埋感覺之前假b同sasha會有一場對壘/對質，好期待sasha到時會點應對佢

仲有帶2位巨人去陷阱個士兵係邊個，金髮中性偏女聲本身估係Armin,但車巨人話佢見過，佢見到Armin果時應該係黑人黎咁姐係果個係Annie?

我以為講緊佢整體個劇情

完全駁唔到
唔知點解可以有人撐得落
FINAL SEASON最好睇就係第一集 點知原來第一集WIT有份幫手

條友係咪睇fate zero太多
以為自己係衛宮切嗣
兩架船要沉船要揀一邊生一邊死

依個咪就係你最大嘅問題
冇人想京阿尼有事，但關mappa咩事
佢畫得唔好就希望佢比人燒？

點嬲都唔應該攞依樣嘢嚟講

邊到有得睇佢地reaction，有link?
想睇

應該係俾用立體機動嘅人睇

困到車巨顎巨困唔到萊納？

但係佢地就係用立體機動嘅人wo

仆街有兩個幾post邊追得切呀屌
會慢慢睇返
純動畫黨感想，想講左先追post：
開頭睇覺得好好睇
創哥真係神
跟住上到黎
你地屌mappa d point又冇錯
心情好矛盾
睇你地講mappa咁差，懷疑自己到底係咪應該一次過睇9哂漫畫佢
一黎你地講到mappa咁差
睇漫畫攪撚掂啦
二黎可以防止大結局班劇透撚
不過點都好，都會二刷下，當睇多次精彩劇情都好
以wit珠玉在前，mappa咁樣係唔太抵幫
但純動畫黨角度都仲睇得下
同埋未至於一拳第二季咁9既我屌jc老母

好有畫面

我覺得唔殺假B
假B一定會大開殺戒
我係作者都會咁寫

條友白卡架
前幾個po咁意氣風發捉人黎屌
依家講撚錯嘢又落唔到台
唯有死撐

真心想討論劇情
漫畫射完反巨人炮隊長話今後國策就係唔再用巨人
動畫而家隊長射完炮就話要輔助戰鎚食巨人
呢個係諫哥意思？

發覺自己好on9
唔應該喺度哂時間屌佢，講極都唔撚明
但嬲得濟又忍唔住

就算係得兩丁，有一隻係最勁嘅超大巨wo,算係平衡到戰力呀

因為始祖巨人既威力> ALL

瑪萊之盾啲甲而家廢到好似瓦片咁

辛苦曬華田巴了
對牛彈琴左咁耐

唔on9，真係要屌
呢d思維佢繼續up就要繼續屌

我好似有睇過呢個猜測

點燈係艾島嘅人點
佢地得訓緊嘅女巨阿妮 超巨阿明 同進擊艾撚
有邊個識飛

人都食得
而且深夜檔

動畫黨去返動畫post傾啦，漫畫黨有嘢想同我哋分享可以入嚟㗎嘛

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

點睇超大巨都唔係最勁喎，持久力弱，動作又慢，點睇都係槌巨勁好多
而家得槌加顎巨都係勉強咋喎，你估一開場五隻齊曬，調查兵團點打？

明顯係佢自己嗰吓個腦冇諗過就衝口而出講咗出嚟
仲喺度死撐

MAPPA真係好撚柒啊

食嗰下都無爆血

你諗下第一二集都有講短期目標係拎始祖巨人，研發武器可以同時做，無衝突

但而家萊納係9成9重傷喎 車巨顎巨最多係輕傷 咁計落萊納個方法點都多啲啦 同埋我驚講吓講吓會劇透

只要等佢哋五隻聚埋一齊，然後搵超大巨一下子炸死曬佢哋（除左門巨外）咪得囉

我睇個時都奇怪 點解調轉左
我估係佢意思啦 製作組無啦啦點會改對白

咪住先一國巴
點解post頭寫明動畫post
而家又走多過純動畫post出黎
wtf,咩事

但點解以前wit又無呢個問題
今年日本個邊改左例?

吓？
佢掛住巨人個名我咪睇？
好咪吹奏 差咪屌
老奉唔屌得？

牆外係咪都有其他阿卡曼
我見牆外都有東洋人

賈b條臭閪早幾集親身上戰場炸死班中東佬仲得意洋洋
佢而家叫乜春

即係類似標記嘅嘢方便其他飛緊嘅人見到

因為呢邊太得人驚

屌佢老味我一開po第一句就係劇透黎

比班左膠觀眾睇下心軟下場就係咁

你諗下點樣齊曬五隻巨人又無平民，都有啲難度

佢真係痴左線啦仲要講到係想換翻京都既人翻黎 好心啦我係死者家屬聽到真係第一個燒死你拎人悲劇去套落無辜既人到 你自己冷靜d諗下咁樣真係尊重件事咩?

但佢係客場作戰

條友鳩噏

冇人想場火發生過 係啊 我都唔想
但我係話如果場火點都會發生

如果喺歷史討論假設既時候
只可以假設所有天災人禍都冇發生過
而唔可以假設當中一啲小細節有改變
咁先係叫做有人性既話
咁你當我冇人性算啦

就好似發達國家發生地震海嘯
我會寧願呢啲天災發生喺第三世界國家一樣
個前題一直都係件事點都會發生
可以變既只有對像

橙巴，其實你點包裝（換番、注定發生）都好，背後都係講Mappa應該死...咁咪即係剝奪生命囉，但係每個人都有誕生世界上權利，唔好因為動畫就覺得嗰啲生命應該消失

明明睇生肉之前都冇事你冷靜下啦

咪咁老定住，等埋超大巨出場先啦

創哥好多野都反傳統/主流
例如有講過反少年漫，所以女巨果到，特登寫到艾倫信賴同伴 好熱血，但結果冚班剷，用失敗無地自容被市民笑黎結尾
呢d先係現實情況

但係動畫直接cut左巨人再唔係瑪雷國策
唔通同而家漫畫進度有關

咁佢識閪個中東佬咩 依家死嗰啲係佢朋友 佢叫都好正常啫

係現代武器升級之前，利用始祖巨人力量去做過渡期

即係話其實嗰陣時艾倫應該直接變身？

戴巴一早爆不戰契約出嚟嘅話晨早畀馬萊滅咗島喇

佢仲撐緊
算啦已經唔想理佢

唔好話左唔左膠，戰爭就係咁無情，唔係你死就我亡

護航狗既邏輯我地理解唔到

大家覺得mappa做成點 同前幾季比 打起上黎好似冇乜Feel 好似唔係睇緊巨人咁

大家適可而止啦 都罵左媽爬3個post 再罵都無意思 盞影響正常討論 因為我見好多人想傾戲情都沈哂底 比d罵戰洗哂板

我第一句已經講緊mappa換京都啦
點撚樣係之後再兜

漫畫有講咩？
我漫畫黨都唔記得有講

點解第3世界國家值得有天災.....
你越嚟越痴線，越講越錯
建議你洗個面冷靜吓，睇吓其他人話你啲咩

屌話左冇睇漫畫

我緊係知乜事
但佢客場作戰
唔突襲 根本好難玩

一定差過 wit 架啦
暫時我比6分先啦

Post 多張 mappa，呀唔係，係 wit aot 洗眼先

「就好似發達國家發生地震海嘯
我會寧願呢啲天災發生喺第三世界國家一樣」

痴線言論

討論嘅勢係咁，唔係控制到嘅事嚟
就好似連登cc toy叫人不推文，但係如果條氣仲喺度，推唔推文個熱門都會係運動post

上季 梟變身之後都cut咗啲血腥位

我係動畫黨第一二集吉克都話要搶返始祖巨人

當剝奪1條命可以換得返另1條命
咁就有得計數㗎啦

困唔住車巨顎巨就係佢地既失誤
井困既方法已經解決左佢地巨人化既問題
再冇人救佢地根本上唔到黎
因為佢地喺自己地頭所以戒心都冇咁高
艾倫同萊納文戲果度
只係想萊納體驗下自己當年既感受
同埋畫面靚啲咁解
唔洗驚 我有睇漫畫

句嘢唔係咁講 但意思一樣 睇翻93話

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

團長巴唔好同佢癲啦

我係諗緊會唔會有一隻隱藏能力係識飛
可以我諗多左

佢真係講到mappa係得登做衰侮辱巨人咁

可能兩個結局呢

tv版 漫畫各一個

所以而家佢哋要速戰速決囉，超大巨就係為左速戰速決用嘅

比前3季比真係差太多

你真係戇撚柒鳩 得佢一個咁極端拉撚埋落其他漫黨度
有動畫post就死返過去啦你mappa首席盲撐傻鳩

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

討論劇情過嗰邊

1. mappa完全係link唔落去要被燒死咁程度 唔知佢爆咩肚要樣講

2. 件事係悲劇黎 大家都係同一業界打拼 你就拎件悲劇去套用落另一班既人 姐係而家有個制可以殺哂mappa d人你會㩒啦cls

進擊的超人

比起已發展國家
對成個人類文明係傷害係減低咗

樓上嗰啲係咪覺得打之前要互相鞠躬先得

廣場宣言果時唔引開戰士 叫阿明飛上天大字型飛落街>全劇終

唉佢真係死撐算

全作最強嘅男人

用人命嚟計數
痴線都有嗰譜啦

講得多會劇透
所以我都係收聲

唔係啊我想講漫畫個陣係想表達第一二集瑪雷前高層係度咁當然想要始祖
而家就係想講漫畫動畫有好大分別

對比起佢，你地4個真係冇乜嘢

打撚柒艾倫

係，我都要收聲

咁咪有平民囉，點做左膠都有位屌

貝爾托特？

其實有d慘劇唔應該攞黎講就唔應該攞黎講
唔係一句「如果一定要發生」
就可以合理化一d好黑心嘅說話
唔明仲有咩好嘈

點解你次次屌咁勁

乜水？ 貝托？

我都係比6-7分
以前漫畫撚睇WIT都會睇到打冷靜
依家mappa睇左6集都無乜強烈感覺

如果係咁應該全部巨人都有隱藏/進化能力 咁先設計上對稱?

咩呀
太多漫畫黨屌mappa定咩？
老實既
佢地食開8－10分食物
無端端要佢地食d 2-8分咁飄忽唔穩定道道菜都又屎又砂糖咁(追左d post，原創劇情抵讚啦？）
係難接受d
我個人自問有同理心既
我諗到漫畫黨大概諗咩
所以都希望漫畫黨明動畫黨諗咩
大家巨人fans，現階段我唔支持再分家

殺完mappa換到啲咩
殺完換到既嘢 價值比一間mappa大既話 㩒

貝托

冇話你兜 係你一開始已經錯得好離譜 你冷靜d啦屌 你個邊天都光啦?你屌左全個夜晚鬧到上哂頭就訓個教先上水啦 我經已係好婉轉架啦

仆街唔係呢幅

已經唔知可以點應你
咁樣諗嘢好大獲

你同我條命同誠哥有得比？

最勁真係超大巨
有gear+阿爾敏觀察力+阿爾敏計策+犧牲人命，缺一不可
以馬萊一戰軍事水平黎講，超大巨基本上無解

我唔知漫係點，但動畫的確係講始祖巨人做短期過渡(唔知有冇其他盤算)

到頭來咪又係鬧mappa畫得衰 想佢死
痴線 使唔使咁激動
坦白我已經睇開咗
同埋畫得衰又點？值得死咩？
Mappa都有值得生存嘅權利 係人嚟
京阿尼係好公司 比人放火係悲劇嚟
點解mappa做得唔好就要將種痛苦加諸係mappa身上？
過份咗 冷靜自己先啦

已經最小化傷亡 入得去坐果d都係權貴同戰士親人

佢講多錯多

點解托特變到咁大隻？

WIT 太神 的確依兩集比WIT 整肯定上神枱

最大原因係唔想見到橙頭

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

我就係話101話第32版馬隊長講明不再依賴巨人之力啊嘛
佢仲話戰鎚根本激有食始祖
而家動畫反而相反
係咪有咩深意係入面

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

走啦，佢痴線㗎

同埋應該都想令法爾可知道兩邊究竟發生咩事

只可以講如要開打點都會波及平民
同艾撚個下唔止普通速戰速決斬首行動咁簡單

我討論緊但你唔應我

已放棄追post

其實佢一樣可以入嚟嘅姐

雖然同前幾季比一定冇咁好㗎啦，但係mappa都唔可以話做得唔好嘅，有讚有彈啦，有好多嘢都可以做返好，so far 六集落嚟都叫做可接受嘅

因為我仲打緊

唉屌 唔追post
個個走火入魔

橙頭巴咩事
未追哂post唔知咩事

但炸死曬其他人佢咪食唔到

從動畫已有資料點睇到超大巨無解
認真好似槌巨最勁，不過一抆LAN線就收皮

當然唔計地鳴

唔同，佢痴線好多
用條友嚟比侮辱咗佢地

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

歡迎

一拉出黎果下啲屎腸掉出黎

鎧巨 可能係counter 呢

佢真係痴撚線，冇人性㗎佢

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

艾撚硬化都頂唔住戰巨一槌 唔覺超大型會頂到

好似係你講放火先搞到條友發癲

佢哋就唔應該有生存權利？

無所謂，反正自己人無損失

係現代武器升級之前，利用始祖巨人力量去做過渡期

唔係講緊依句咩

你講嗰句我上個po都有講呀 應該係有啲緊要嘢 如果唔係唔會無端端轉

佢話希望京阿尼單嘢換做mappa被燒

我都係鳩up
點知變罵戰

但係人地身型係佢3-4倍wo

我地事後諸葛咪係咁認為
但兵長講咗冇人知今次既選擇 會導致咩結果 下次又要點選擇
第三季尾頒獎前，弗洛克屌鳩艾倫佢地，艾倫都反駁冇人知未來係點，然後影住兵長
無悔抉擇最尾 兵長都有講類似既野
所以兵長先被人笑 次次抉擇都揀錯

咁公平d，等我追哂post再判斷
謝一國巴

唔可以話接受嫁
轉頭會有人話你食開屎 用屎眼睇嘢

咁點解要剝奪一條生命去換另一條生命。。。你不如潛水冷靜下先好冇

槌巨變身應該唔一定要用lan線
用lan線可以唔驚後頸比人炸,但一比人發現左用lan線就gg

故事在教練你
這是你自己開啟的故事啊

一野炸落人地後勤/重要基地， 之後即刻走佬
休息兩日回氣又去炸另一度
勁過恐怖分子

我真係覺得會關而家漫畫進度事
我去一去漫畫po問下先

大大聲笑咗出嚟

咁樣 我走先啦
下星期日再見

佢有得整硬化箭 渣撚住個lan線頭走住黎射都得掛

科技水平未到有 wifi

佢講到mappa畫衰左就十惡不赦咁

咁又唔得
果單慘劇黎無人想
同埋你將燒果個換做芝麻人曹狗
又唔同講法wor
同埋
橙巴講野離譜
我又唔明點解要另起爐灶？
另開post佢都可以入黎ga

大真係唔係萬能，槌巨同佢磨時間好似贏梗咁，無限硬質化

其實唔會gg
你見阿妮係結晶到都無人打爛到

"我地出去睇下飛船啦"
"嗚嗚點解我會比狗咬架哥哥"

我都唔知，唔係我話要開

其實lan線係戴巴妹自己on9定槌巨一定要外置本體唔可以喱係頸?

如果我知道呢個代價
我就唔出去

呢個係大眾利益既問題
如果宜家殺咗一個弱智仔
可以換到一個達文西/愛因斯坦/牛頓返生
咁1命換1命呢樣嘢仲點會有問題

畫得唔好就要死
犯滔天大罪咩...

我都轉去另一個post啦 呢到睇到眼冤
橙頭巴你訓個教聽日同記憶巴傾下個問題先啦
明白左啦 道個靚歉 我都歡迎你一齊傾翻正常野

5分

但佢喱係頸既話一早比三笠炸死左
水晶都變唔到

弱智做咗啲咩事要殺死佢？

橙巴你唔好撐啦
越撐只會越顯得你冷血

冇 但呢個係大眾利益既問題

佢目的就係集郵
你叫佢燒郵票

3/10

其實理論上佢一次過生幾個巨人出嚟都得

我呢刻有小小明白點解當時弗列茲王要帶艾人入牆內享受短時間嘅和平

過嗰邊啦，呢邊已經爛咗

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

唔係撐 我從來都係咁睇嘢既
人係有分高低貴賤既

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

一齊過去啦滄笙巴，想同你繼續理性討論

但佢變巨人果一刻根本mikasa未出場 佢更唔知雷槍既存在
點解佢要一開始就喱係lan線到咁risky 搞到變身慢左比eren連環打面

拿我唔係鼓勵人咁做呀
但例如大家睇大家唔順眼
點解唔block 7對方算數？

命呢家嘢個個都平等嘅
冇話邊個抵死啲
用返巨人金句
我唔想死 因為我誕生喺呢個世界上

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

過嗰邊啦，唔好理條引戰撚

假設殺咗你會令依個post高質啲
我地係咪可以殺咗你，大眾利益

我比6啦
戰槌同進擊打個到lag下lag下咁 又多煙遮9晒 bgm唔知係我聽漏定真係冇新bgm
帕拉迪島個邊d角色發晒福 立體機動原本都好地地 最尾飛蚊症破壞晒觀感

攰了

使唔使講到要燒死人 係咪睇巨人睇上腦 殘唔滿意就要全家死？

如果你就咁講當哲學問題都仲可以
但你頭先拎京阿尼講就真係唔得

弱智都唔代表佢冇生存價值同意義，點解要殺左佢

【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

走過去

你想講單挑定乜
單挑超大巨未必贏
但一定唔會輸
無論智巨 定 兵長都好

對軍隊，戰鎚打陣地戰先勁
被人包圍切後已經冇作用；
超巨體力消耗大，係因為要防立體機動裝置
軍隊冇得飛點會解決到
超巨核爆果下唔多講
掟火石都冇晒佢乎
所經之處必有屍骸

得啦屌你老味 想去個邊自然會過去
成個八婆咁係到鳩洗阻住晒 弱撚智

睇套動畫都咁激動 輕鬆下啦
唔滿意鬧幾句咪算

我屌 我真係燥左
姐係而家有得換既話又唔洗負刑責既
你會去青山大開殺戒啦係咪啊? 痴撚線你究竟諗乜鳩架閪腦 我當你真係上左頭鳩up 你真係冷靜左先講野啦唔該 弱智條命就賤d? 用功利主義把尺度落無辜既人命到 你究竟有冇人性架?

當人係有高低貴賤既時候
全球幾十億人就可以由最貴排到最賤
喺大眾利益上1換1就成立

每f5個po 1次都有幾個新回覆 少癲

6.5

推埋佢啦

依個好多人都屌緊佢，佢都仲係唔明

咪係
利申已經睇開咗

Same

唉屌你都仲未明我講咩
你不如諗清楚自己繼續咁樣其他人仲想唔想同你講

其實講真
既然Netfilx都有巨人
套野咁受世界歡迎一定回報唔差
點解咁都唔肯拎啲錢請舊果間動畫公司？
仲有如果同netfilx傾得成上埋第一至三季
肯定漫畫動畫公司又大賺一筆
日本人係咪唔撚識做生意咖？
咪撚搞到我套神作咁撚樣啦好無？

佢唔撚會明架啦cls

假設殺咗你會令依個post高質啲，令成個巨人fandom少咗個毒瘤
我地係咪可以殺咗你，大眾利益

去青山殺人換到啲咩？
乜都換唔到殺嚟做乜

無撚端端講乜撚嘢放火
睇個動畫啫唔使咁大情緒喎

講得好 有d垃圾就係要嚟做棄子

姐係而家有得換既話又唔洗負刑責既
你會去青山大開殺戒啦係咪啊?

上面都唔係講單挑，講緊齊曬五隻喎，車巨載住佢走都無敵啦

如果呢個係大眾認為有利既話 係

有人反mappa反到走火入魔

假設殺咗你嘅話可以換到巨人低質fans-1
我地係咪可以殺咗你

7分 整體睇上去幾順 調查兵團出場幾型 節奏唔錯 但細節去睇就當然有好多位可以做得更加好

整套垃圾出嚟要人睇

咁冇心機不如唔好做啦

係多人課金就唔會咁

浪費社會資源 留嚟都冇用

醫又醫唔好

第一季BD銷量唔係唔錯咩 都唔少人課金
係冇分比WIT姐

好明顯第三季WIT回唔到本先係樣

得 我唔討論啦 我過隔離post
既然真保三觀不正到咁樣講多都多餘

第一季，成十年前都拎嚟講，十年唔食飯咩
你睇第二三季先

咁真係冇咩好再講

WIT心諗 我自己整套原創仲好搵

飛蚊症真係笑撚左 膠膠地

岩岩睇左可能衰拖太耐掛 過左個熱潮

屌你艾倫唔即刻食重喺到望
太熱要攤凍啲?

所以真係共孽嚟，屌完之後又唔課金支持下，都幾過份

本身唔覺

講完就覺得好似

咁你問下上面漫畫黨啦
話唔介意慢，最緊要畫得好，咪等足四年

兵長點解唔直接斬頸

太硬食唔到可能唔夠牙力

自己黎講 WIT整體8.5-9左右
mappa以目前黎講7.5

好撚正

唔係慢鏡咩

人地話超巨最勁
你話超巨唔係最勁
我話超巨最勁
有咩問題
分晒 單挑智巨、單挑人類、對軍隊情況，超巨係稱得上最勁、無解喎
其他只係萬用d、睇情況先勁
馬萊都講到超巨係破壞之神

望緊女僕姐姐

咁我錯，但如果團戰的話似乎五隻巨人嘅合作點都好過嗰兩丁友喎

大眾利益就係咁玩㗎啦
計算一件事發生之後既所有正負面影響
如果係有利既話就應該去做
因為唔做即係掉返轉係害

打直企係到既超巨無用
射上天打平訓落黎既超巨=質量核彈

其實有幾垃圾呀 啲原創劇情又符合個主題 有幾個動作場面都見到佢有心做 mikasa出場 介紹馬萊巨人嗰段 調查兵團出場嗰下都幾型 當然要搵位屌都可以搵到好多 重用wit畫面 人物每個鏡頭個樣都有唔同 某幾個畫面唔夠流暢 但拉返勻最多咪叫中規中矩 垃圾點都未輪到啦

其實就算點垃圾都唔值得比你去放火燒佢

依家係放火燒人喎先生

其實未必係冇心機，而係實力不足
同埋係冇廠肯接，頂硬上㗎咋

加原創減原著 睇唔透
上集cut咗班馬來人入地下室 都夠位做艾倫吉克分鏡

其實近年有Netflix已經改變哂以前仲要賣藍光碟既時代
佢肯上哂四季一定贏左9成netfilx啲自家劇集
Netfilx好似係計view數出番錢俾製作公司
一定仲賺得過以前

創哥你想點

應該唔係實力不足掛
似係一季開太多資源分走左

頂硬上跟住做舊50分作品出嚟叫人硬食

其實艾倫好劣勢 艾倫兩隻有嘅巨人都不善1v1

咁改個劇情合理D掛
都唔係第一次改

其實唔垃圾 中規中矩啦
巨人CG打鬥 飛蚊症 係怪
人樣怪咗 三笠 弗洛克 讓
但係都唔可以無視佢做得好嘅位
之前有張圖係用第一視角去睇立體機動
兵長、三笠立體機動係做得幾好嘅
起碼有個氣氛出嚟先

有阿卡曼 夠做啦

套野咁火都會冇廠接噶咩

而家係相反意思喎

放心漫畫入面

咪就係咁紅先冇人敢接
一來本身巨人動畫已經難畫，二來整衰咗就仆街

題外話 點解巨人咁hit但係啲合作咁少嘅
如果我係鬼滅fans就正咁多合作

始祖地鳴作為軍事既震懾用途咁強
係到奪走點都合理過殺左佢然後又可能去返比帕拉迪島D人到

細個嘅艾倫係圓面

第一季好多嫁
係熱潮過左
第一季同第二季差太耐

3，4年前skytree都有合作

其實今集都正喎 係某啲畫風同想像中有啲出入 但整體嚟講都仲係咁好睇

之前睇過啲討論話 漫畫改編動畫一向都係豬頭骨
搵得少過原創動畫好多

所以WIT依家自己搞原創都唔接巨人final

真心鍾意嘅人其實會介意熱潮嘅咩咁某程度上係咪證明咗之前好多跟風撚先睇套嘢

搵得係少
但個名會響啲
無論觀眾定廠商

打直點會冇用
掟火石無論係單人定軍隊定智巨都要搵地方匿
唔講馬萊方面有冇阿爾敏既觀察力+頭腦
阿爾敏配合艾倫個場景係一絕，廢托先會被騙
真係打仗咁無情，冇立體機動裝置既情況下，一戰水平 邊有野阻到超巨

有兵長都無得唔玩突襲，先手優勢嚟

咁無可否認跟風係可以有好大收益

熱潮先搵到食 是撚但出啲周邊都賣到盤滿缽滿

艾撚嗰下硬化唔係只係硬手指咩

有冇可能有第二彈 出下啲新角色都好
見佢之前同巨人合作先down翻嚟玩 而家已經棄咗

靠少量鐵粉撐就一定死硬

所以真係好可惜 希望之後有進步 俾返幾幕經典黎睇吓

因為熱潮=揾到錢=有資源=靚畫質

jeng

而且可以確保基本盤先
原創真係唔知風險

漫畫黨睇咗最新一集覺得好好睇喎
成個氣氛做得好正 非常連貫 唔會有D好難明嘅地方
而且令我感受到好多漫畫感受唔到嘅壓迫感
兩位阿克曼登場又做得好好 我唔認為動畫一定要還原哂漫畫所有細節喎

咩叫咁火？

要破其實唔一定無可能 我諗係有其他原因唔搞佢住
之前艾撚係牆內打女巨人試過咬得穿佢硬化咗嘅部位 更何況依家艾撚都識硬化拳頭要打報個水晶可能只係做唔做嘅問題

究竟今日爆左幾多個動畫post呀?仲要爆多幾個先滿意？

但原創投資可以細啲呀嘛， 你唔好原創戰鬥動畫未得囉,整下啲後宮賣肉 啲畫面又唔使咁流暢咁複雜 , 簡單好多啦

可摸耳用雷槍炸左舊水晶

硬化同水晶化兩件事嚟
硬化雷槍打得入

所以2睇啦

我覺得最差係戰錘嗰兩下戰錘攻擊 如果我唔係睇過漫畫可能真係會唔明

老實講 打完戰鎚呢個部分
d文戲你hea畫都無會屌到而家咁
但你呢度偷雞果度CG亂用就係問題
理應封神既一part變到只係一套普通好睇既動畫

你問我好無睇
好睇 但絕對唔關MAPPA事
係本身故事好睇
MAPPA明顯hea交功課

我L咗3次m

弗洛克畫撚到好似依家既周姐輪咁

似係直接扑爆硬化部位喎

漫畫改編一有唔順眼或者跟唔足原作就會俾班原作廚屌到一文不值

唔得

原來係咁佢有無講到其實兩者主要分別係咩

唔一定
Bones自己d原創動畫大部份爆死
爆死完就接改編動畫賺錢
有錢就再整原創動畫，再爆死，再接改編動畫 咁loop

原本有睇咒術都唔錯 諗住整巨人應該ok
但而家係幾失望

套野咁多人睇自然多討論架啦 爆POST好出奇？

出名咯

well said

冇
所以你問牙創

巨人嘅鐵粉都少咩定我太睇得起巨人

係囉
原本少入動漫台
因為巨人先黎
多人睇就多人討論架啦
多人討論唔好咩

諗起 WIT 王政 兵長追逐戰
嗰段真係經典
但好似用咗個幾月去搞

斷個位好似咁啱就係無硬化個位

真 我真心唔開心左成個星期
等左成年坐果個位
睇完果下就得「我等左成年 咁就射左？」

咩冇呀 上面咪講咗硬道唔同 水晶硬啲

今井有文一個人畫一個月
MAPPA冇咁嘅人才 有都唔係畫緊巨人

唔知做乜9咁都拉埋黎講
真係樹大有枯枝

兩者都係硬質化
以硬度黎講 水晶化＞普通硬化
普通硬化，例如鎧巨套甲，進巨都打得爆
水晶化有幾硬要睇下集

你睇多次 佢係扑落硬化個位到 同埋破到硬化都唔係咩奇事啦
雷槍又破到 艾撚硬化都打得爆鎧巨個硬化
仲要講明話槌巨玩硬化好撚勁

我以為佢係問原理
硬D我知係硬D
但點解真係唔知

好少會買曬全季BD

推